拜登奶孫女個西時會講咩?

咁似我個仔碌鳩朕味既

sweet home alabama

樓主回曬塘

你都係咁

識野

you taste better than your mum

咁樣唔夠亂

skit不分立場

你死啦，愛侵力實捉到你

明明我2016年起就支持侵

理鳩得你，唔岩聽就係五毛PR分化撚

屌你成日拉我post

估下右二有冇自殺

認得樓主 知名五毛黎
成日係飲食台開post 洗走行動post

成日入我post鳩up

btw 有學你整三杯雞
雖然唔知啱唔啱味
係就係好味
但加咗麻油之後好似咩都好味

愛侵力去曬邊

又話似vomit又要學

係我話似vomit 咩

樓主推唔郁

唔通我呀

個個post都拉，行遠d啦

pr 引戰拉